法國支國每逢庚子年都會有大災難

今年係庚子年，上一次庚子年係1960年，支國因為大躍進，發生咗大饑荒。

再上一次庚子年，1900年發生咗義和團之亂。

再再上一次，1840年係鴉片戰爭。

今年2020年庚子年，睇嚟武漢肺炎應該幾大鑊了。

距離支爆不遠了

係馬卡龍正垃圾 viva la France

全部都係間接性人禍

有無諗過對上個百幾二百年成個國家無一件好事
唔見你推多幾百年睇吓

🤞🤞🤞

年年有咩大事都係咁講
上年就逢9必亂

支那年年都有災難架喇